【和平訴求，變了暴力街頭】有人犯法，有人就要執法！！

駁唔到。

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Push

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得